有冇人好似我咁成日覺得自己好廢

表面上好自信但其實好自卑，知道自己好廢乜都比唔上人
喺人眼中係少少野但自己好容易將啲事無限放大
知自己唔係讀書叻嘅人，勉強入到大學應該好興幸
但又好鍾意同人比較
一份唔計gpa嘅test攞七成分，但見人地九成分就覺得好妒忌好唔甘心
成日話想賺錢但又唔敢創業炒股，一星期又返得一兩日part time，女朋友唔介意自己讀書時揾得唔多，但見佢落力返工揾得多過自己就好介意
玩樂器成班frd夾永遠自己學得最慢最水皮，玩黎玩去都係半桶水

仲要成日覺得班frd係唔鍾意自己，好難信到人

有時都想揾個人傾下，但慢慢朋友愈黎愈忙，自己又唔想比人知依一面

每個人都會啦 起碼你讀緊u

男人都係煩錢同女人

你最主要都係無錢姐

可以考慮下做保險，幫到人又可以搵到錢
仲起碼有個發達機會，而你打工打一世引唔會發到達

tg我
@china.is.good

成日問我依排點其實好想講我好唔開心覺得自己好廢但好怕一講就喊，唯有話唔怕啦小事

唔係煩錢係覺得自己一無事處
不過揾下錢都唔錯學生收唔收

我同條肥仔冇分別

讀u代表唔到乜野

師兄都起碼有女朋友

利申: 25歲a0

我都係

咁你比心機讀下書返多D pt 買gift比女朋友囉 佢都會開心既

廢住過生活

有時我連佢都信唔過初頭拍嗰幾個月拖我仲懷疑佢會唔會係夾埋班frd玩我

你唔識我我唔識你反而暢所欲言好諷刺

tg me
我都係學生起步到而家

tg你老母咩 搶客？

咁而家感情係咪都幾好？

(其實我都比狗咬過，仲要之後都要入去坐架喇，唉)
a0表示我真係想拍拖，25歲人拖都未拍過
有d人呢個年紀都扑過唔知幾多個了

有時對住陌生人 唔洗顧慮太多 反而講多左平時唔會同身邊人講既野

幾好阿但好少談心，多數講笑多
其實好怕有案底之後會點，兩老都唔知我比狗咬過
其實影響大唔大

依個真，講完其實對方都冇點理你講過乜，大家都係想吐下苦水就算

究竟係因為香港係個痴線地方定係人生本來就係咁

罰錢會有案底咩?
好似判監先有，你google下

生而為人 我很抱歉
諗下大把連登仔書又讀唔成 拖又未拍過
你生存就算係咁

除非律政司比你簽保守行為，如果唔係都會有
依加根本冇法治，單單因為有政治色彩就唔比我簽保

師兄要學識「自處」，即係要知自己的能力，然後再調整對自己的期望

唔係話要對自己無要求，而係有合理的要求

另外係不斷同叻人比較無意思，世上太多叻人，咁樣你永遠唔會開心